其實英超取消賽前握手儀式真係好搞笑

根本係球員通道成班都又額手又攬頭攬頸

跟住取消握手儀式但又要繼續要行埋去但係唔握手

跟住踢波嗰啲身體接觸都唔使講嘢啦

然後踢完又交換波衫兩隊咪又係喺個球場握手攬頭攬頸

英國人智商係咁上下

成班白皮豬根本自己呃自己

仲未計放飛劍呢
冇份踢個d 係場邊都照放

哥迪奧拿起碼放咗廿次

英國人最叻就係偽善 做門面功夫

慘

吐口水
個波地下碌
界外球

真

上場全部身體碰撞 點避 不如剩下賽程打FIFA代替算啦

心諗關佢咩事

踢完再換下球衫

做下樣啫